<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mathe-Nachhilfe on BildungsPunk</title>
    <link>https://bildungspunk.de/</link>
    <description>Recent content in Mathe-Nachhilfe on BildungsPunk</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://bildungspunk.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Termine für Live-Nachhilfe</title>
      <link>https://bildungspunk.de/termine-fuer-live-nachhilfe/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/termine-fuer-live-nachhilfe/</guid>
      <description>Termine für Live-Nachhilfe Das ist der Inhalt deiner Seite.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://bildungspunk.de/impressum/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/impressum/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung Datenschutz auf einen Blick Allgemeine Hinweise Die folgenden Hinweise geben einen einfachen Überblick darüber, was mit Ihren personenbezogenen Daten passiert, wenn Sie diese Website besuchen. Personenbezogene Daten sind alle Daten, mit denen Sie persönlich identifiziert werden können. Ausführliche Informationen zum Thema Datenschutz entnehmen Sie unserer unter diesem Text aufgeführten Datenschutzerklärung. Datenerfassung auf dieser Website Wer Ist Verantwortlich Für Die Datenerfassung Auf Dieser Website? Die Datenverarbeitung auf dieser Website erfolgt durch den Websitebetreiber.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Olaf</title>
      <link>https://bildungspunk.de/olaf/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/olaf/</guid>
      <description>Über OLaf Bildungspunk steht für die neueste Evolution der Mathe-Nachhilfe. Hinter diesem Namen verbirgt sich nicht nur eine Plattform, sondern eine Geschichte, die bis ins Jahr 2007 zurückreicht. Bevor es Bildungspunk gab, war da OberPrima.com, die erste Seite für kostenlose Nachhilfevideos in Deutschland.&#xA;Unser Gründer, mit über 27 Jahren Erfahrung als Nachhilfelehrer, weiß genau, wie sich Mathematik für viele Schüler anfühlt: Wie ein Berg, den es zu erklimmen gilt. Mit der Mission, das Lernen effektiver und zugänglicher zu machen, entstand die Idee von OberPrima.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DSLPA</title>
      <link>https://bildungspunk.de/dslpa/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/dslpa/</guid>
      <description>Spezifische Lernunterstützung für 9. bis 12. Klassenstufe an der DSLP Hallo! Mein Name ist Olaf Hinrichsen. Es bereitet mir große Freude, Schüler während der aufregenden Jahre von Klasse 9 bis 12 zu unterstützen. Mein Engagement im Bereich der Online-Nachhilfe begann 2007, und ich konnte seitdem über 6000 Lernvideos zu vielen schulmathematischen Themenbereichen veröffentlichen. Für die Schüler der Deutschen Schule Las Palmas (DSLP) bin ich seit 2018 tätig. Warum es essentiell ist, frühzeitig Fragen zu stellen Jeder stößt im Lernprozess hin und wieder auf Hürden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DSM</title>
      <link>https://bildungspunk.de/dsm/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/dsm/</guid>
      <description>DSM Individuelle Lernförderung für die 9. bis 12. Klassenstufe an der DSM Hallo! Mein Name ist Olaf Hinrichsen, und ich freue mich, dich durch die spannenden und herausfordernden Jahre der 9. bis 12. Klassenstufe begleiten zu dürfen. Ich bin seit 2007 in der Online-Nachhilfe tätig und habe im Laufe der Jahre über 6000 Videos zu nahezu allen Themen der Schulmathematik veröffentlicht. Seit 2013 biete ich meine Lernförderung auch für Schüler der Deutschen Schule Madrid (DSM) an.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gyloh</title>
      <link>https://bildungspunk.de/gyloh/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/gyloh/</guid>
      <description>Dein Inhalt hier Das ist der Inhalt deiner Gyloh-Seite.&#xA;Individuelle Lernunterstützung für die Klassen 10 bis 12 am Gyloh Hallo! Mein Name ist Olaf Hinrichsen. Es ist mir ein besonderes Anliegen, Schüler des Gymnasiums Lohbrügge während dieser entscheidenden Schuljahre zu begleiten. Mein Engagement im Bereich der Online-Nachhilfe begann 2007, und seitdem habe ich über 6000 Lernvideos zu diversen schulmathematischen Themen erstellt. Seit 2012 biete ich diese Unterstützung speziell für Schüler des Gyloh an.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://bildungspunk.de/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bildungspunk.de/kontakt/</guid>
      <description>Bitte füll das folgende Formular aus, um mir eine Nachricht zu senden. </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
